Kohto korra pärrast ollid, Parrila Kebla ja Riddali kirriko walla koggokonna maias kohto mehhed koos.
Kohto keiaid ei olnud ja ei olnud mingisuggust asja selletada
Kohto wannem Jaan Reints XXX
Kohto kämehhed Jürri Klaos XXX Maddis Pärten XXX
Koggokonna kirjutaja T. Neider &lt;allkiri&gt;
